香港人，唔好轉移仇恨

過左咁多日，已經有無數既核彈浮上水面，而且我相信只係冰山一角，對我黎講已經憎到極點，雖然咁樣平日好辛苦，但我堅持每次發夢既時候發洩。不過發夢時候，手足人數都少左，除左係因為被捕之外，我認為有另一個原因，就係將憤怒用錯地方。

根據我所見所聞，我發現好多人識得轉移仇恨，令自己下火。例如：開ig/fb發洩，同藍絲/屋企人嘈交等等，呢啲行為多數係你負面情緒去到極點既時候出現，但當你做完之後，透過咁既渠道釋放左你既負面情緒，咁你既仇恨就會減少繼而行動力下降，我相信，憤怒係好強大既推動力。而且事實上，黑警同政權根本冇少到一忽肉，相反行動人數又少左，手足既公義亦都得唔到伸張。

我係一個香港人，所以好撚小氣，一定同你計到盡，絕對唔會忘記。君子報仇十年未晚，不過我唔希望要等十年，我想短期之內可以見到港共同香港警察被清算。而要達成呢個結果，好需要大家保持心入面既情緒，千其唔好釋放喺冇效果既渠道。近排同黎緊既日子，相信大家既情緒都會有起伏，希望大家睇到我既諗法之後，會有新既體會。希望大家發洩既環境係響夢境入面，身邊唔單止會有手足支持，亦係最有效既渠道達成你所想既結果，完事後，無論身邊既人定係自己都會身心舒暢。

利申：本人唔支持暴力，雖然暴力係可以直接抒發情緒，但可能會令維持治安既警察同無辜市民受到嚴重傷害。

黑警死全家

認同請分享，然後用於行動之上

女姦男殺已出現

警甴尋晚話開香檳慶祝

跳樓全棵冇可疑

跳海全棵都冇可疑

鐳射筆係攻擊性武器，罪名成立

聽日同11/11，反抗

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊: